{"translation-revision-date":"2023-10-17 05:01:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.10","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Viewing %d-%d of %d items":["Viser %d-%d av %d artikler"],"Failed to save variation.":["Kunne ikke lagre variasjonen."],"Failed to delete variations.":["Kunne ikke slette variasjoner."],"Failed to update variations.":["Kunne ikke oppdatere variasjoner."],"%s variation\/s updated.":["%s variasjon\/er oppdatert."],"Quick update":["Rask oppdatering"],"Delete variation":["Slett variant"],"Variation Id: %s":["Variant-id: %s"],"Decrease sale price":["Redusere salgsprisen"],"Increase sale price":["\u00d8ke salgsprisen"],"Set sale price":["Fastsett salgspris"],"Decrease list price":["Redusere listeprisen"],"Increase list price":["\u00d8ke listeprisen"],"Set list price":["Fastsett listepris"],"Edit low stock threshold":["Rediger terskel for lav lagerbeholdning"],"Set status to On back order":["Sett status til I restordre"],"Set status to Out of stock":["Sett status til Ikke p\u00e5 lager"],"Set status to In stock":["Sett status til P\u00e5 lager"],"Toggle \"track quantity\"":["Veksle \"lagerbeholdning\""],"Set weight":["Vekt"],"Set height":["H\u00f8yde"],"Set width":["Bredde"],"Set length":["Lengde"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Kryss av for \u00e5 vise dette alternativet og verdiene i produktinformasjonsdelen p\u00e5 produktsiden."],"Show in product details":["Vis i produktdetaljer"],"Failed to create tag.":["Kunne ikke opprette stikkordet."],"Create tag":["Lag stikkord"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Velg blant eksisterende attributter eller opprett nye for \u00e5 legge til nye varianter av produktet. Du kan endre rekkef\u00f8lgen senere."],"Set prices":["Fastsette priser"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variasjoner har ikke priser. Variasjoner som ikke har priser, vil ikke v\u00e6re synlige for kundene."],"Set variation prices before adding this product.":["Angi variasjonspriser f\u00f8r du legger til dette produktet."],"Failed to create taxonomy":["Kunne ikke opprette taksonomi"],"Search or create tags\u2026":["S\u00f8k eller opprett stikkord\u2026"],"Generating variations\u2026":["Generere variasjoner\u2026"],"Already used in Variations":["Allerede brukt i Variations"],"Delete %(attributeName)s":["Slett %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Allerede brukt i Attributter"],"Failed to create new attribute.":["Kunne ikke opprette nytt attributt."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Egendefinert attributt. Kunder kan ikke filtrere eller s\u00f8ke etter det for \u00e5 finne dette produktet"],"Not visible":["Ikke synlig"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Kryss av for at kundene skal kunne s\u00f8ke og filtrere etter dette alternativet i butikken."],"Use as filter":["Brukes som filter"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Kryss av for \u00e5 forh\u00e5ndsvelge f\u00f8rstevalget n\u00e5r kundene g\u00e5r inn p\u00e5 produktsiden."],"Set default value":["Angi standardverdi"],"Attribute term already exists.":["Attributtuttrykket finnes allerede."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Hvis du fortsetter, vil noen varianter av dette produktet bli slettet, og kundene vil ikke lenger kunne kj\u00f8pe dem."],"Remove variation option":["Fjern variasjonsalternativet"]," and ":[" og "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Innkj\u00f8pere kan ikke s\u00f8ke eller filtrere etter <attributeNames \/> for \u00e5 finne variasjonene. Vurder \u00e5 legge dem til igjen som <globalAttributeLink>globale attributter<\/globalAttributeLink> for \u00e5 gj\u00f8re det enklere \u00e5 finne dem."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Fra n\u00e5 av kan du administrere priser, frakt og lagerbeholdning for hver variant individuelt - akkurat som for alle andre produkter i butikken."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Dette produktet har n\u00e5 varianter"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Copy all content":["Kopier alt innhold"],"All content copied.":["Alt innhold er kopiert."],"Show\/hide block inspector":["Vis\/skjul blokkinspekt\u00f8r"],"Document overview":["Oversikt over dokumenter"],"Add variation options":["Legg til variant alternativer"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Takk for tilbakemeldingen - vi skal bruke den godt!"],"What do you think of the new product form?":["Hva synes du om det nye produktskjemaet?"],"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Document tools":["Dokumentverkt\u00f8y"],"Redo":["Gjenta"],"Product added.":["Produktet er lagt til."],"Failed to save product.":["Kunne ikke lagre produktet."],"Your email address <optional\/>":["E-postadressen din <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligere tanker <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Hva fikk deg til \u00e5 sl\u00e5 av det nye produktskjemaet?"],"Product form is easy to use":["Produktskjemaet er enkelt \u00e5 bruke"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hvordan er din erfaring med det nye produktskjemaet? <span>Gi<shareButton>tilbakemelding<\/shareButton> eller <turnOffButton>sl\u00e5 det av<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Vennligst ikke skriv inn mer enn 500 tegn."],"Please enter a valid email address.":["Skriv inn en gyldig e-postadresse."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["I tilfelle du \u00f8nsker \u00e5 delta i videre diskusjoner og fremtidige brukerunders\u00f8kelser."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-postadressen din <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(valgfritt)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["Ytterligere tanker <optional \/>"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet."],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Weight must be greater than zero.":["Vekten m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f8yden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Length must be greater than zero.":["Lengden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Width must be greater than zero.":["Bredden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Sale price must be lower than the list price.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re lavere enn listeprisen."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"List price must be greater than the sale price.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re h\u00f8yere enn salgsprisen."],"List price must be greater than or equals to zero.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"This field must be a positive number.":["Dette feltet m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"Add description":["Legg til beskrivelse"],"Edit description":["Rediger beskrivelse"],"Align text justify":["Juster tekst justify"],"Align text right":["Juster teksten til h\u00f8yre"],"Align text center":["Juster tekst i midten"],"Align text left":["Juster tekst til venstre"],"editor button\u0004Left to right":["Fra venstre til h\u00f8yre"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt lagret som kladd."],"Failed to preview product.":["Kunne ikke forh\u00e5ndsvise produktet."],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvisning i ny fane"],"Name <required \/>":["Navn <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Forh\u00e5ndsvisning: <link \/>"],"Available quantity":["Tilgjengelig antall"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Administrer fraktklasser og priser i <Link>globale innstillinger<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f8yde <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lengde <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredde <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsslutt (valgfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsstart (valgfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(produkdtlagerenhet)"],"Sku <description \/>":["Produktnr. <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["S\u00f8rg for \u00e5 aktivere varsler i <link>butikkinnstillingene.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Send meg en e-post n\u00e5r lagerbeholdningen n\u00e5r"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerinsgverkt\u00f8yets topplinje."],"Footer":["Bunntekst"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Drawer":["Skuff"],"Thanks for trying out the new product form!":["Takk for at du pr\u00f8ver det nye produktskjemaet!"],"Other (describe below)":["Annet (beskriv nedenfor)"],"It's slow, buggy, or broken":["Den er treg, buggy eller \u00f8delagt"],"It's difficult to use":["Den er vanskelig \u00e5 bruke"],"Missing plugins":["Manglende plugins"],"Missing features":["Manglende funksjoner"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Opprett en unik lenke for dette produktet. Bruk enkle, beskrivende ord og tall. Vi erstatter mellomrom med bindestreker (-)."],"Not visible to customers":["Ikke synlig for kundene"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Oppsummer dette produktet i 1-2 korte setninger. Vi viser det \u00f8verst p\u00e5 siden."],"Failed to move product to Trash.":["Kunne ikke flytte produktet til papirkurven."],"Product published.":["Produkt publisert."],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringsskjermen er enkel \u00e5 bruke"],"A shipping class with that slug already exists.":["En fraktklasse med den slug'en eksisterer allerede."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunne ikke legge til denne fraktklassen. Pr\u00f8v igjen om noen sekunder."],"e.g. Fragile products":["f.eks. skj\u00f8re produkter"],"Summary":["Sammendrag"],"(required)":["(P\u00e5krevd)"],"(optional)":["(valgfri)"],"To":["Til"],"From":["Fra"],"Schedule sale":["Planlegg salg"],"Values":["Verdier"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan endre attributtets navn i <link>Attributter<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Kundene dine vil se dette p\u00e5 produktsiden"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Du har lagt til noen attributter i listen, er du sikker p\u00e5 at du vil avbryte?"],"+ Add another":["+ Legg til ny"],"Add another attribute":["Legg til et annet attributt"],"Search or create value":["S\u00f8k eller opprett verdi"],"Search or create attribute":["S\u00f8k eller opprett attributt"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Som standard er attributter filtrerbare og synlige p\u00e5 produktsiden. Du kan endre disse innstillingene for hvert attributt separat senere."],"Add attributes":["Legg til attributter"],"Create \"%s\"":["Opprett \"%s\""],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"slug'en\" er den URL-vennlige versjonen av navnet. Det er vanligvis bare sm\u00e5 bokstaver og inneholder bare bokstaver, tall og bindestreker."],"Failed to create attribute term.":["Kunne ikke opprette attributt-term."],"The attribute term name is required.":["Navn p\u00e5 attributt-terme er n\u00f8dvendig."],"Create attribute":["Opprett attributt"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Sluttdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re etter startdatoen."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Startdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re f\u00f8r sluttdatoen."],"Please enter a valid date.":["Du m\u00e5 angi en gyldig dato."],"New standard product":["Nytt standrardprodukt"],"Draft":["Kladd"],"Unsaved":["Ikke lagret"],"New shipping class":["Ny fraktklasse"],"The shipping class name is required.":["Navnet p\u00e5 fraktklassen er p\u00e5krevd."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hvordan du og andre butikkadministratorer kan bruke denne fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantall m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"%d (store default)":["%d (butikkstandard)"],"Drop here to remove":["Slipp her for \u00e5 fjerne"],"Remove attribute":["Fjern attributtet"],"+ %i more":["+ %i til"],"Product link":["Produktlenke"],"Failed to update product link.":["Kunne ikke oppdatere produktlenken."],"Product link already existed, updated to ":["Produktlenk eksisterte allerede, oppdatert til "],"Product link successfully updated.":["Produktlenken er oppdatert."],"Edit product link":["Rediger produktlenke"],"List price":["Listepris"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Fyll inn et produktnavn som er kortere enn 120 tegn."],"This field is required.":["Dette feltet er p\u00e5krevd."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv dette produktet. Hva gj\u00f8r den unik? Hva er dens viktigste funksjoner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkluder dette produktet i en utvalgt seksjon p\u00e5 nettstedet ditt med en widget eller kortkode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Frem dette produktet"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["f.eks. 12 oz kaffekrus"],"Publish":["Publiser"],"Saved":["Lagret"],"Switch to draft":["Kladd"],"Save draft":["Lagre utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produktet er flyttet til papirkurven."],"Failed to update product.":["Kunne ikke oppdatere produktet."],"Product successfully updated.":["Produktet er oppdatert."],"Failed to create product.":["Kunne ikke opprette produktet."],"Failed to publish product.":["Kunne ikke publisere produktet."],"Product successfully created.":["Produktet er opprettet."],"View in store":["Se i butikk"],"Options":["Valg"],"Got it":["Den er grei"],"Send":["Send"],"Back":["TIlbake"],"Help":["Hjelp"],"Undo":["Angre"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Update stock":["Oppdater lager"],"Skip":["Hopp over"],"Done":["Ferdig"],"On backorder":["P\u00e5 restordre"],"Yes please!":["Ja takk!"],"Create":["Opprett"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ugyldig eller duplikat produktnr."],"Clear selection":["Nullstill valg"],"Password":["Passord"],"Attribute":["Attributt"],"New product":["Nytt produkt"],"Add new product":["Legg til nytt produkt"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Add new shipping class":["Legg til ny fraktklasse"],"Hide this message":["Skjul denne meldingen"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Content":["Innhold"],"Header":["Overskrift"],"Parent":["Forelder"],"Sale price":["Utsalgspris"],"Add new":["Legg til ny"],"Save":["Lagre"],"Pricing":["Pris"],"Learn more":["Les mer"],"Close":["Lukk"],"Shipping class":["Fraktklasse"],"No shipping class":["Ingen fraktklasse"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Weight":["Vekt"],"Shipping":["Frakt"],"Inventory":["Lagersaldo"],"Add":["Legg til"],"No thanks":["Nei takk"],"Select all":["Velg alle"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Actions":["Handlinger"],"Tags":["Stikkord"],"Price":["Pris"],"Product updated.":["Produkt oppdatert."],"Add attribute":["Legg til attributt"],"Delete":["Slett"],"Edit":["Rediger"],"Update":["Oppdater"],"Slug":["Identifikator"],"Edit attribute":["Rediger attributt"],"Name":["Navn"],"Remove this attribute?":["Fjern dette attributtet?"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Salg sluttdato (\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5-MM-DD format eller la st\u00e5 tomt)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Salg startdato (\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5-MM-DD eller la st\u00e5 tom)"],"Enter a value (fixed or %)":["Tast inn en verdi (fast eller %)"],"Enter a value":["Tast inn en verdi"],"Description":["Beskrivelse"],"Out of stock":["Tomt p\u00e5 lager"],"In stock":["P\u00e5 lager"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}